Relieve Hong Kong慈善夥伴計劃

【信報財經新聞】康宏環球(01019)夥4間本地慈善機構推出「Relieve Hong Kong慈善夥伴計劃」，首階段先投入20萬元成立疫境支援基金、設立網上公益平台籌款及募捐物資、組織慈善活動及社區探訪等，為受疫情影響人士提供資助。

該計劃由即日起正式展開，康宏與「黑暗中對話(香港)基金會」、「香港基督教服務處」、「香港聖公會福利協會」及「綠惜地球」等本地慈善機構合作，服務範疇包括精神健康服務、關愛長者服務、為低收入人士解困及環境保育等，期盼在多方面為香港人和環境舒緩壓力，藉以延續助人自助的精神，協助大家適應疫情新常態。

康宏首席人才及企業文化總監黃雪輝表示，今年是艱難的一年，疫情蔓延全球，預料還會持續一段時間，香港人在經濟上或精神上均面臨不同挑戰，更應積極為新常態作好準備。康宏希望透過Relieve Hong Kong計劃為香港人提供一支「心靈疫苗」，在精神上注入抗體，紓緩抗疫生活的壓力及情緒，同時抱着疫境自強的精神，一起走出低谷，即使面對疫境新常態亦處之泰然，展現香港人的靈活性及韌性。

大耳窿想洗底？

做慈善

為香港人提供一支「心靈疫苗」，在精神上注入抗體，
紓緩抗疫生活的壓力及情緒

首階段投放廿萬
姐係可能之後都再加碼

雖然二十萬唔係好多
但起碼係做實事

咁佢形象一向健康重做埋慈善

又為市民出力形象又正面

其實呢啲工嘅嘢係抵讚嘅

而家第五波又再黎 多D義工幫下受疫情影響既人當然係好事